## Gartenschau Balingen 2023

### Natur inmitten der Stadt.

Auf dem Gartenschaugelände wird der Sommer 2023 in Balingen vom 05. Mai – 24. September zu einem einzigen, großen, 143 Tage langen Fest mit neuen und umgestalteten Parks, historischen Wiederentdeckungen und neu geschaffenen Erholungsorten am Wasser.


### Die nächsten Landesgartenschauen und Gartenschauen in Baden-Württemberg
- 2023 Balingen
- 2024 Wangen im Allgäu
- 2025 Freudenstadt und Baiersbronn
- 2026 Ellwangen
- 2027 Bad Urach
- 2028 Rottweil
- 2029 Vaihingen an der Enz
- 2030 Ulm